(年經) 一人一份做過最19既工

岩岩畢業做過間大陸公司，返星期一至六，朝八晚六，勞工假，七日年假(做第三年先加一日)，一個星期OT三日係基本，OT冇補水
復活節前啲大陸佬仲會問點解明明紅日但你地冇假放你冇睇錯係你地，因為啲大陸佬自己有得放
捱左兩年半遞信，老細出到30k挽留最後都係走左

因為叫人罷工 係自己張枱貼反送中野 比人炒左

兩年半30k都算高，邊行？
你應該加咗人工先走

美心工廠

由中學開始賺零用做過茄呢啡